最有可能性的香港再洗牌

就係強國爆核電廠
到時成個香港歸零了

你都死撚埋，就算死唔去

你都變k型

香港人真係識發光了

變喪屍都要繼續返工做港豬

東方之珠

死唔去嘅話 就應該唔會畸形嘅 (除非樓主仲發育/未成年啦).

佢嘅下一代就難講少少

記得準時返工